全球發信日，整個世界連儂牆好唔好?

我意思是搵一日全球寫信寄去香港（不能用電腦打），然後原封貼在牆上，或者原封讀出，之後再PO出來以表示謝意。

好處:比起在FB,Twitter 度發文更有誠意